中印邊境軍隊對峙影片(不過應該唔係最近呢段)

因為見到印軍嗰邊好多孭住ak
睇條片班老解係咁挑撥印度軍 ,
仲搬9人哋啲石頭

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀